如果可以爭取日本台灣韓國支持禁止黑警入境...

講真
旅行去美國會有幾密
除非移民
但如果無得去台日韓
對黑警生活影響好似大d
我覺得除咗要求美國支持
重可以開多條戰線

宜加韓國有金義聖幫手做節目
有無機會爭取埋韓國支持

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

禁埋班狗乸 仲可以順勢搞到班狗無女埋身
一石二鳥

應該要點做？
寫信比當地議會？

日韓領事館請願

搞左台灣先

呢個可以
不過首先要推到出現呢種聲音

聯合對抗極權

美國ban 日台點會唔跟

PoPo終生無得去日韓台、歐美澳紐，餘生還有樂趣嗎？

未表態都要先向佢哋請願

推

南韓有時親支

宜加可以搵返佢哋爭取民主果陣嘅共鳴感

韓國真係唔洗諗
文生講過要一齊中國夢
已經比班韓國人吊到卜街

推到韓國反支

邊到搵到名單

死黑警

真係難啲啦 文生打和平牌
南韓市民好支持我地 但個總統就...

台日已經禁港府高級官員入境
可以考慮推動納入港警
929台灣有遊行，可以向FB 城邊青年 建議
相信大多台灣人不會反對

畢竟連韓國瑜都說香港在流血了
韓神都開口了，不理性的韓粉一定挺到底

They can go China

民間有支持都已經係正輸出

其實我地connect左韓國民間乍
個政府仲係龜縮/暗地奶共

有呀，人地好鍾意賺OT架嘛😂

仲有得去大灣區

日本緊要d
佢地本身有班人都唔俾去台灣了

唔係你同我搵

都同意
緊要還緊要做還做

問過少少日本嘅政治背景，除非美國施壓，我哋就可以打蛇隨棍上逼使日本禁止警察入境。由於你唔可以令到日本嘅過關壓力增大，我諗到呢個方法。

方法如下，
1. 香港市民，入境時簽訂文件，宣誓自己與該核心家庭成員均不是回歸後警察。/提交1年內3個月的入息證明文件。可以在十年內免簽。
2. 約束文件，如發現該文件做假，被人舉報，禁止以後踏足國土。
3. 中國國民，簽訂隨時被扣押同意書，個人資料查閱同意書，宣誓自己不是黨員。

可以開始籌備，美國一通過咗，台日韓跟住做既機會都大

歐洲對佢哋來講唔緊要，最緊要係日本同韓國

只不過日本嗰邊嘅政治文化實在太過閪，透過美國嗰邊入手迫使日本幫手會好少少

始終唔熟日本果面既環境
不過依家香港壇野係日本炒到咁興，係就要食住個勢

10月新戰線：connect所有國家！可以嚟多次美國領事館果種遊行，英國、德國、所有民主國家嘅領事館都係盟友

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

其實台灣可以帶頭
反正係咪個經濟都唔係靠香港同中国
中国點都搞衰佢
不如同香港人一齊攬炒

我係咪瞓咗好耐
點解

自願攬炒
我寧願冇得免簽證
都一定要簽證
拒絕警察

喺咪同日韓台既議員講,希望佢哋推動類似法案
我哋會唔會有勁人可以草案埋

隻狗唔肯講理由
佢只係話有一班狗成日要番佢地既內地
係唔俾去台灣

有無新聞
好想笑

唔好禁狗乸
狗無得去
咁狗乸唯有搵其他人一齊去

只知內部講

其實先爭取台灣支持，６月時有去台灣撐香港集會，當時有人提出要限制黑警入境，而且有議員支持。但後來唔知點解，不了了之。

應該要繼續ＦＯＬＬＯＷ－ＵＰ呢樣野

台灣最易!日韓小小難!
集中推台灣先!

推呀，冇得去日本都夠做

push

呢三個地方都唔係民主大晒
要佢地明反中
外交壓力唔細
唔係咁易

我當美國暗中指使
到時中美外交相抵
但人地政府同人民都仲係無動力去幫我地

所以我地目標係令到對方人民
要主動要求佢地自己政府幫手
但我地有咩方法令人無條件幫我地呢

日本台灣呢啲唔使講
最大重點其實係英國，好撚多舊制廢中廢老公務員送撚咗啲仔女去英國讀書

啱

取消特衰日台韓免簽

禁佢地去日韓先喺最嚴重

狗乸冇得去日本玩迪士尼同食燒肉，
又冇得去韓國追星同掃護膚品

推 日本韓國英國台灣加拿大系佢地死穴

大湾区 光頭佬一家好享受

呢幾國都係睇美國頭，美國過咗再容應該唔難。

令佢地都驚黑警

日韓就 咪玩啦
中共講到明同成個世界玩旅客人質外交
台灣 D國民可能會有好大反彈 我都覺得無咩可能

推到有行動組

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

應該鼓勵黑警去台灣,

推到有行動